【美國】警察向企喺自己屋企花園嘅白人開槍

其實呢，呢單嘢已經係咩「白人vs黑人」㗎啦
已經發展到超越咗呢個界別

（inb4有人話「明明宵禁，警察叫你唔好出嚟，你硬係要出嚟，抵死」，宵禁係唔包私人property㗎）

題外話：唔好嘥時間諗幫邊一邊啦，呢個係一個學習嘅大好機會：任何一邊都有值得學習嘅嘢：
1，咩程度嘅武力係對外國perspective接受？
2，市區戰術？有冇破解布袋包圍嘅成功例子？
3，美國警察有冇用一啲香港警察未用嘅戰術？預備定香港啲警甴會抄。

中南廣場 老闆係施世築 紅底

已經 *唔 係咩「白人vs黑人」

第一係佢地真係on9
第2係都只係漆彈
橡膠子彈都唔係

啱 戰術學習

第三點大家自己都要留意返有無新野去學習

班人又係到帶風 同香港比真係牛同蚊比

美國好似有法例係有陌生人闖入自己屋企範圍係可以開槍

唔係因為佢係黑警啊

漆彈 笑撚左

咁所以胡椒球槍你就覺得無問題？

有單新聞 白人警察入錯人地屋 殺埋人都仲得喎

自膠

俾標題誤導

某程度些件事係因為acab先大爆發（儘管對比香港嘅police state仍然係好小事）

深層次黎睇，根本係受結構性壓迫嘅少數族群嘅反抗

咩彈都好，你試下喺自己屋企被黑警射丫戇鳩

你miss咗個重點啦
根本on唔on9唔係個問題

「私有物業就係我嘅地頭」呢個概念可以話係平時歧視黑人個啲右翼美國白人嘅核心價值
呢個先係個重點

真係黑起上黎全世界都一樣

拍片係友係屋入面被人射喎
見住佢拍片都射

有乜特別
根本係抄香港黑警

我知 坐10年添 咁有咩用 個觀念都係黑人隨便殺

2014年7月17日：紐約黑人小販加納（Eric Garner）被白人警員潘塔萊奧（Daniel Pantaleo）鎖喉壓在地上不省人事，最終死亡。期間加納最少11次稱自己不能呼吸，惟警員不為所動。事後警員不獲起訴

依單呢？

2018年3月18日：美國加州薩克拉門托市22歲黑人克拉克（Stephon Clark）因手提電話被誤以為槍械，遭警員開槍射殺。

依單呢？

係一直以黎都存在概問題
但呢樣牽涉到州政府自治問題，聯邦話就話有權但係要尊重州概自治權
聯邦政府唔可以話干預就干預
最搞笑呢單野根本係州政府自治能力內概事
但明州個州長就將個波射左去trump到，叫聯邦政府拆掂佢

即係香港人買唔到樓，香港人搵777算賬
777就話唔關我事，你搵北京講啦
北京剩係理國安果d野，話民d民生野唔關我事
咁事實上係真，錢權都仲係777手上，但總之佢就係到射波

你都係on9

市民係需要遵守警察一啲合理嘅要求
例如pull-over，provide ID
片中都係叫人入屋，又唔係阻止佢拍片，又唔係啲咩奇怪要求點解唔得

MN係藍州

因為外國有槍權
分分鐘有賊拎槍入嚟
但就因為咁有唔少意外
有啲想俾驚喜一個好奈冇見既朋友
但就俾人打死左

國民黑警隊

我本身睇標題係以為有個白人入咗黑警屋企個花園

點知人地係企喺自己屋企

CLS係屋企都比人射

收撚皮啦你
護主犬

嗰架坦克嚟？

搵日你企定定係街 之後任我掉尻你漆彈

天下黑警一樣黑

死黑警

係美國
你無啦啦走入人地屋企範圍，屋主的確可以射你

美國d警察痴左線

香港黑警風氣蔓延美國 港警化

班外國狗係咪以為美國佬同香港人一樣再咁搞落去等睇真槍反警暴

同香港黑警掟TG 入人屋企一樣，或者對中環人背脊射胡椒球彈，天下黑警真係一樣黑

美國警察不嬲黑

漆彈姐

屌 講野似到十足十啲19藍絲

根本警察哩個system就係有問題

係奇怪要求，就好似警察叫你由個廳入房咁無理

push
題外話嗰part好撚重要

上返行人路

Police Brutality 係全球性問題
應該要撐人哋反Police Brutality

美國民選嘅政府已經極快做出回應
港共哩個代表支那意志、騎劫港人民意嘅政府先係罪大惡極

依單嘢香港人唯一有能力關心嘅嘢就只係警暴
唔好再講美國政治

cls 天下黑警一樣黑

個世界變得咁快
可能訓練警察仲係用緊幾十年前套思維，變得不合時宜
只係外國比較容易追究到警暴行為，所以叫好少少

1.趁機搶嘢明顯破壞曬示威嘅觀感 有啲仲笑住搶 痴線

仆街D風多到亂吹!

合乜理
係自己個花園企 犯咗咩法
又點解要射佢

twitter見到

唔係你睇吓條片先

我覺得好多人同我一樣都誤會咗啦睇完標題

標題唔係話向企係自己屋企嘅人開槍咩

嘩屌係乜撚野事美國都變成咁

嗰個係前花園喺同公眾地方連接
理論上警察喺可以去到佢屋企門口執法都冇問題

有Physical thing divided嘅野入面先係private property
P.1167 同P.1170有解釋

唔止黑人。呢兩單係殺白鬼

Tony Timpa.

Daniel Shaver. 趴係地下都射死

成隊人走過黎都唔入屋 似係ON9多

一啲都唔奇怪
一日嗰個人仲喺屋外邊，而嗰個空間係同公眾地方連接，嗰個位都屬於公共地方，警察喺有權執法

姐係幢塊牌劃條線就唔可以

第日你比黑警係屋企射個時記得係你自己on9

已經預見到第日d差佬發癲會話美國都係咁

bno news 俾msnbc 買咗，小心左膠fake news

以前普遍父母會體罰子女，老師會大聲鬧學生，甚至足球隊領隊都開風筒鬧球員，以前呢套權威模式work，去到今時今日講求講道理既社會，已經唔work
偏偏警察呢個職業仲係流於權威主義，個個都覺得I am the law，已經同個社會脫哂節

都唔得，你要有類似圍欄或者牆enclose嘅地方入面先至係private property

Finally someone talk

respect mah authoritah

你個延伸思考section幾好

後花園係私人地方

backyard同front yard就緊係有唔同

佢係似企喺自己屋企二樓騎樓..咁都唔係自己地方咩

嗰個係前花園

呢到有解釋咩叫Open Access Limited Access Sole Ownership

唔係
嗰到係前花園，同條街同一個level

on9
美國買屋你估真係淨係得間屋
屋前面個個草坪都係你私人物業嚟

如果前後無間隔後係咪變成前

外國法律入面，門口既通道同草地係咪私人範圍？

净係近年美國白人警察暴力執法殺死黑人都有以下咁多，佢所謂一年只開兩次槍既數據係邊度黎架：

美國過去亦曾多次發生白人警察涉不當執法殺死黑人的情況，以下為近幾年的相關事件：

2014年7月17日：紐約黑人小販加納（Eric Garner）被白人警員潘塔萊奧（Daniel Pantaleo）鎖喉壓在地上不省人事，最終死亡。期間加納最少11次稱自己不能呼吸，惟警員不為所動。事後警員不獲起訴，引發眾怒。

2015年4月4日：南卡羅萊納州黑人司機斯科特（Walter Scott）遭白人警察斯萊格（Michael Slager）連開8槍轟斃。斯萊格更將電槍放在倒地的斯科特身旁，謊稱因對方想搶槍而自衞，最後被裁定二級謀殺罪成，判處20年監禁。

2018年3月18日：美國加州薩克拉門托市22歲黑人克拉克（Stephon Clark）因手提電話被誤以為槍械，遭警員開槍射殺。

2018年9月6日：德州休班白人女警蓋格（Amber Guyger）下班回家時，因去錯樓層而誤將黑人鄰居博瑟姆‧瓊（Botham Jean）當成竊賊轟斃，蓋格最終被判監10年。

2019年10月12日：德州沃思堡一名白人警察在調查一間房屋時，無故擊斃一名黑人女子，開槍前亦無表明身份。該名警員其後被控謀殺。

美國警暴

升級悍馬車嚟，國民警衛隊係用軍隊裝備

你啱，業權係屬於你
但係都屬於open access
任何人都可以行到去你屋企門口

你諗吓如果係私人物業唔入得的話，咁郵差點派信

條友好雙重標準
同埋同埋，唔係漆彈囉唔該

得波冇屎忽

醜惡

咁第時見到警你記住第一時間走先

Get off my lawn

美國警察入職學歷要求係咩
無知一問

警暴就一定有，唔止黑人奶野，白人都有比警察殺過。
但睇番有堆警察之後判都有判謀殺，有Ｄ告得入有Ｄ告唔入（殺Daniel Shaver個個就係判冇事），取決於陪審團點審。

証明佢地個司法／監警系統仲係保留自己獨立性。唔會好似依加香港咁，自己查自己，告一個警察難過登天。

第一條片係印度打柒支那褶被軍喎

sor

比較乜春

Push!!!

題外話：唔好嘥時間諗幫邊一邊啦，呢個係一個學習嘅大好機會：任何一邊都有值得學習嘅嘢：
1，咩程度嘅武力係對外國perspective接受？
2，市區戰術？有冇破解布袋包圍嘅成功例子？
3，美國警察有冇用一啲香港警察未用嘅戰術？預備定香港啲警甴會抄。

In their own property your dumb ass

人地係自己屋企都要俾人射
同班狗叫人返上行人路，之後開槍射你有咩分別
根本警暴全世界都一樣

呢條有埋開槍

跟本條白鬼黑警自己High到唔開槍唔happy

佢講呢樣應該係有少少關佢curfew事

我頭先搵左陣資料
curfew order話唔可以stay係public area
而front yard理論上係屬於開放處所
所以班狗其實係有權咁做
只係射鳩人合唔合理，你我都知，一定唔合理

美國比人闖入私人地方覺得有危險係可以開真槍
因為
1.對方都可以有槍
2.唔似香港，佢地地方太大，人煙稀少，唔會有人救到你

侵唔幫佢 直接係TWITTER講得唔得

ACAB

射9D白人就岩
等佢地鬼打鬼

佢地企o係正門門廊個位，一定係自己財產範圍。就算你話係front yard，即係草地，都係自己property，只係冇落圍欄咁解。點都冇可能係public area，所以係絕對冇權咁做。班人咪同黑警一樣以為人多講嘢大聲的，但唔代表合理合法

警暴

好大鑊
以後香港嘅抗爭會遇到更大阻力

試下去德州 密蘇里果啲， 屋入面可能有反艦飛彈飛出嚟

仲要係深藍州黎
Mayor個位民主黨攬左70幾年都係解決唔到d結構性壓迫

總有日新聞多到大家習慣咗
個陣先係可怕既開始

呢個真，不過都係射下體，香港一早爆左頭

3，美國警察有冇用一啲香港警察未用嘅戰術？預備定香港啲警甴會抄。
咁你缩返入個窿到未無事囉.咁多嘢講就不如缩返入個窿

推

警察向企喺 [警察] 屋企花園嘅白人開槍
警察向企喺 [白人] 屋企花園嘅白人開槍

樓主標題起得唔好不過睇條link嘅標題應該自己係指白人

up

實搵到條黑狗叫咩名 告佢唔到咪攞支P90 掃佢

blame the victim

咪係

Public Place同Private Property係兩個概念
片入面屋前係Private Property但係因為係accessible by public 所以佢係public place，警察係有權執法

情況就等於一啲商場嘅二十四小時通道，佢係商場嘅物業但係佢係開放比公眾

provide id係違憲, 警察無權咁做(ps 美國)

google
"am i being detained"

有冇睇完條片架 個差佬一路多次叫佢跟從指示做
問左兩條友有冇飲醉 明唔明唔跟指示會導致開槍 嚴重會致死
兩個都話ok冇醉
條女跟左冇事 到條仔做啦
起身果下對腳冇右疊左 雙手冇舉高 收左去後面 點知有冇收埋槍
本來要雙手舉起 跪住行近比人搜身
點知佢雙手趴喺地 最後右手仲伸向腰間
點知會唔會有手槍收埋

你都戇鳩，企係自己花園呀仆街。唔屌狗侵犯人權屌鳩事市，你藍絲嚟？

有乜好比較？
你係屋企我用實彈射你就唔得，BB彈就冇問題？
錯哂重點

其實要睇州份

大致上都係話當警察截停你，覺得你有懷疑嘅時候你要reveal你嘅Identity。
因為通常警察都喺車上面截停你，變咗你都要show到driving license俾佢，而基本上喺美國Driving license係主要嘅ID，所以要你出示ID係基於佢懷疑你有可疑。

照你個標題
一個警察係自己屋企花園
向一個闖入自己屋企嘅陌生白人開槍
有咩問題？

屌你連登仔真係雙標到 合你老母理咩
你係商場和你sing 係街屌尻黑警
黑警叫你收聲 你唔收聲就射尻你
咁樣合唔合理呀？
你呢啲連登仔真係弱撚柒智

重點係係美國有宵禁令啊
香港有冇？

宵禁令包唔包唔比你係屋企花園出現呀？？
香港有限聚令添啦 咁你係咪乖乖地唔去遊行呀
定你係藍絲港豬？
係咪含洋腸含到失哂智呀你

咁就可以開五槍？

差佬Procedure 係叫佢訓低。雙手伸直。再去上手扣

今次片入面嗰個屋企前花園係Public Place
你可以睇返之前我都有搵左資料睇下先好講野

俾埋張宵禁令你睇，上面係包Public Place

詭！美國女警殺人案宣判後 關鍵證人遭槍殺

2019-10-06 12:22:54
〔即時新聞／綜合報導〕美國德州達拉斯白人女警蓋格（Amber Guyger），2018年9月6日晚間下班回家時走錯公寓，以為黑人屋主基恩（Botham Jean）對自己有威脅便將其擊斃。本案受到全美矚目，經由法庭審理一年多後，蓋格於2日被判處有期徒刑10年，但本案關鍵證人布朗（Joshua Brown），卻於4日身中多槍喪命。

個黑人證人4日後被殺, 公義?

我都fact check左少少
美國既property law好似同普通法國家唔同
private property（私人樓）都可以算public place
係英國應該只係easement

信箱係花園外面個門口架大佬

係，美國警察會開槍打到確保你無能力反擊為止，最低消費一秒送你兩粒子彈。右手伸向腰位等於判自己合法死刑。

學條撚咩，香港有班黑鬼一半咁勇，唔撚要道德光環嘅班黑警幫緊我地含撚啦，一班懦夫嘍囉戰條柒術呀

唔一定㗎
有啲係掛係屋企牆外面，有啲係Doorslot

Curfew 定義係要屋內

不過差佬係仆街。咁都開paint shots

澳洲試過有單case係架車有違禁品都打得甩，因為澳洲要有真正合理懷疑先可以stop and search, 而呢個人係無端白事俾警察截停，而警察問佢嘢佢答案都未能做到合理懷疑，之後因為非法取證，條友無事

CLS
洗乜上扣，以後直接打靶，監獄都慳返

我睇標題仲以為係白人入左警察自己屋企花園

個單個警察被人判咗有罪你唔講？

我支持rioters
譬如你說，這屋子太暗，須在這裡開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。

個標題係咪小學程度

總之犯法就係唔啱

盲毛都可以一堆正評
上連登真係勿認真

Public Place 同 private own public place （semi private）係兩個概念，semi private法律上有特定嘅條件，個通令執法只係public place 範圍，叫人翻屋企(private area)，咁人地stay o係自己own property lor ，佢個位重要係離地門廊，你話佢企正ground yard 近路邊就話姐，個位警員完全冇必要開槍，點都有錯